Natvigator上網，想加Now TV

本身簽咗1000Mbps上網

連Now新聞台

而家想加埋Fox Sports睇F1/ 網球

對足球完全無興趣

請出招

TG:zzz969

想了解詳情，whatsapp：
電話致電都可以哦，51324607 （dnaiel ng）

師兄之前有識人幫我整,一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你，希望幫到你😀
Whatsapp連結⚡：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:⚡：